林奠媽媽係咪想收皮?

嗱...我發夢咋
如果大家check下林奠係貪曾出資救市個時 暗地裏all in賺左幾多就知乜事
林鄭係咪怕人地拎返出黎講 怕俾人查之後要坐監?
先強行要硬推送中? 想滅口? This is not China, not yet

佢咁耐以嚟都冇俾人查過真係好古怪

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

係, 真係好鬼

有冇人幫我check下個夢係咪真?

推

真係咁人得正企得正?

行

Push

push